我知你好攰 入黎休息下啦

有咩唔開心記得搵人傾 大家都會陪住你嫁
香港從來都係靠大家黎守護
攰就做下其他野休息下 唔好自己攬曬上身
其他人會幫大家會幫你補位嫁